工程不出頭 一出頭便是土

讀asso都唔好讀engine

展人路過表示認同

總之落得地盤都